\begin{center}
\index{Till supen tager man sill}
\subsection*{\large{Till supen tager man sill}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vi gå över daggstänkta berg}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Till supen så tager man sill, sill, sill,\\
men också ansjovis om man vill, vill, vill.\\
Och om man är oviss, om sillen är ansjovis,\\
så tar man bara några supar till, till, till.\\